聽日十一小小臨場意見

戰術好文重溫] 每個人都要喺聽日搵到一個角色定位比自己

呢個po值得睇下
聽日前線一D人攞盾 一D人拿短兵器打狗 一D救火

但和理非唔好淨係做花生友
全部無野做果陣唔好玩電話 全部做哨兵 擴大成個情報地區
哨兵幾重要唔使我講 929大家有眼睇

同埋和理非全部手上面都要拿D硬物
至於係咩就大家自己決定 磚,咖啡定其他野? 你鍾意
係for有畜龍衝過黎果陣大家一齊扔過去 阻止佢地可以全力衝過黎
人面對咁多硬物飛向自己一定會驚
加上佢地輕裝 我唔信佢地唔驚
不停向佢地扔野可以為前線buy time 係極岩後排既任務

加上而家D狗好似會匿係D庇護中心同體育場入面
聽日所有政府建築物要封哂佢 要佢地精蟲都射唔到一條出黎

總之要有危機感 沒危機感咩下場大家有眼睇
我地要當自己係軍人 而定打緊仗
敵人會隨時從四方八面湧出黎
要保持隨時戰鬥既心去打贏呢場仗

同埋記得企疏D 最好5個身位左右
一邊唔使卡住前面
一邊隨時回馬槍打狗救人

打狗記得第一時間插佢地眼 插中基本上佢就quit
佢有面罩就打頸 打得應既佢有2 3秒暈暈地

記得你打佢唔死既 你係要救人
救左人就走 唔好戀戰

一人一磚係要個震攝力

要令班黑警唔敢再行前半步

極重要 古羅馬野史 請求各位朋友聽下個故事 純歷史分享 求推熱門

無錯

Push

一人買罐咖啡提下神啦 推介雀巢特別好味